強制隔離期物資超市式免費供應 多個受隔離人士微博發帖分享「戰利品」！

變相鼓勵港豬去武漢肺炎爆發緊嘅地區

香港真係 Treasure Peninsula

隔離師上線

殘體字，一睇又知咩人

不過全部都平野黎...